大大聲同林鄭講: 我怕你條撚一國一制，我地就係要一國一制

與其而家擺明係假一國兩制，香港被如取如擕。
搞真一國一制真攬炒，到時睇下邊個怕，邊個唔肯。

如果我想下星期二721半年 坐滿成個元朗會唔會好過份?

（新方向）如何令文宣滲透藍色經濟圈

直接宣布一國一制，咪用一國兩制個名呃9人，搵著數

沒有兩國，那有兩制
只有兩國，才有兩制
抗絕沉淪，唯有獨立
香港獨立，唯一岀路

Pish 一國一制快d黎

天下制裁

你大我呀

我嚇大架

2047後都一國一制嫁啦
早死同遲死有乜別？

一國一制有咩問題?
唔係"所謂祖國"咩?
同祖國同一制好失禮?

啲人咁撚衰鳩格 淆你底俾返一國一點五制但係又會陰啲陰啲強姦殺人 真係賤過狗

最好嚇鳩哂D外資走撚哂

都係果句.. 呢條柒婆食屎大.. 以為我地驚!!
佢地夠膽一國一制一早做左啦.. 等今日?? 挑